全面杯葛要有健康碼先比入既餐廳

如果有一日
真係硬推健康碼
除左一定要拒絕檢測
亦都一定要杯葛要有健康碼先比入既餐廳

因為如果政府話推
預計會有餐廳咁做
本身就係罷藍店
如果有中立店都咁做都要杯

根本係人都知健康碼唔係為抗疫
連街市個阿姐都知
邊間餐廳明知係咁都照咁做
即係代表佢地係幫兇

健康碼同全民檢測
根本對抗疫冇幫助
做好把關先係抗疫

唔駛杯葛我估都應該無人去

杯葛要健康碼先比進入既餐廳、場所、機構

check呢check路，去第二間算

我諗黃餐廳應該識做

而且本身非黃就少幫襯

老板叫你有先返工 咁不如辭埋職啦

擺明係用緊急法屈你全部餐廳要跟

梗係唔入啦!

健康碼準確度得幾十%, d人以為冇事入去室內交叉感染死得仲慘.

但有啲人可能冇諗咁多
要提埋屋企人

冇錯 邊間要健康碼先比入 就唔幫襯邊間

所以要睇埋中立店
平時自己會罷藍但黃同中立都仲會幫襯
而家係一個機會睇下有冇中立店要罷埋

呢個就睇打工仔既決心同做呢個決定既成本
但餐廳多選擇咁多

呢個仆街政府

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

冇錯 根本又唔準 又可以去完先中
又或者去驗果時中
同埋完全唔係為抗疫

本身健康碼，就係有岐視成份，要有錢有時間做檢測既，先可以去。
理論上禁食令唔可以區別待遇，可以jr

我都覺得政府會咁做
之後就直頭連外賣都唔俾你做無健康碼客人生意

但而家球證足總都係政府啲人
港共可能都會硬推
要繼續諗點反抗
其實比逃犯條例更瘋狂

港共無所不用其極咁硬推呢啲惡法
一定要頂住

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

住宅呢？

push，好似之前收集藍店咁，各位知就報料，一齊抵制。

同埋，有冇可能中立撚一齊擺？佢哋應該都驚資料送中。

冇錯 而家應該要繼續宣傳
比佢地知點解健康碼對抗疫冇用
(例如今日檢測完聽日可以中 唔通日日驗？)
同時比佢地知之前響新疆就係咁樣收集左dna
然後其實中國一直有好多活摘器官係靠dna庫配對
希望中立既一齊唔好支持dna庫同罷食要有健康碼先進入得既餐廳

推

仲大街市商場全部

你知道我知 藍絲唔知

廢老識閪用smart phone搞咁撚多野咩
到時只會好似禁堂食咁比人屌到反艇

唔好低估藍絲嘅奴性同不自主性

Push

如果強制做呢？

總言之要盡力杯葛健康碼呢樣野

冇錯 要報料 同時如果中立既店可以試試提佢

到時唔幫襯果啲大商場

大把方法
軟性：冇健康碼唔使外出，公眾地方冇得去，巴士的士唔畀搭，返工返學唔使返。
硬性：一方面政府人員上門捉人去驗，另一方面訂立規例，唔合作者不但罰款，並且視作為「確診者」，執法人員可將佢送往臨時醫院接受「治療」。

如果個掃描器係直接安裝喺智能燈柱內？

所以杯葛唔到
要喺佢未落實之前已經反對
唔好佢插到入嚟先嗌唔好啦